# Chavoso Web

## Versão do Ruby e do framework Rails
**ruby:** 2.3.3p222
**rails:** 5.2.0

## Baixando o projeto
```
$ git clone https://gitlab.com/lucasdutraf/ChavosoWeb.git
```

## Instalando as dependências
Dentro da pasta do projeto execute:
```
$ bundle install
```

## Criando as tabelas para as models
```
$ rails db:migrate
```

## Executando a aplicação
```
$ rails s
```
e um servidor com o projeto estará escutando a porta :3000 da sua maquina, então acesse http://localhost:3000/

##Autores
  - Lucas Dutra Ferreira do Nascimento 17/0050939
  - Youssef Muhamad Yacoub Falaneh 17/0024334 
